[厭世][負能量]社會真心係個失敗者監倉

成功左 / 成緊功嘅巴打可以出返去睇其他post先
我年將三十，返緊份濕鳩寫宇樓工同其他Part time，閒時投考下公墓員，睇返自己成世人真係撈得好撚失敗

小學個果陣因為有輕微語言障礙，同時又唔係一個得意可愛嘅肥仔，日日返學都會俾啲型棍或者啲行十八座大王風格嘅同學恥笑。
入世未深，不知人心險惡嘅我就覺得「冇野嘅，人地講下啫」咁當冇事發生，但殊不知已經係成為左on9仔同唔會俾人重視嘅人。
讀書方面，老豆老母讀書少，除左供之外幫唔到啲乜我覺得都情有可緣，之但係佢地覺得我應該只係睇課文而唔應該睇課外書。所以就唔俾我去圖書館唔俾我同其他人玩，只可以睇本死人教科書
(Off Topic：早兩日見有個facebook講老母唔好擦小朋友嘅字，我即時諗起當年我老母係成頁就咁撕左去 )
同埋自己有哮喘，老母都極度唔想俾我上體育堂 所以打波果啲野完全唔關我事，自己都冇興趣去睇/玩

鳩下鳩下鳩完小學之後就鳩左去間Band3左右嘅男校（果陣重分5個banding，依家好似係band 2頭band 1尾）。
喺果度鳩左七年，中間冇參加啲咩野活動。因為個人又毒又冇自信又唔玩運動嘅關係，中一至三係玩住遊戲王咁過 中四中五就話要考會考所以就多左讀書，低分掠過碌上中六 中六七就瘋狂chur自己去補習，日日都係補習同溫書，結果又肥又柒咁衰左個AL
成個中學果七年時間真心浪費左。唔知原來果陣已經要去為日後職業發展準備，亦唔知去參加唔同活動係會識到人幫自己。但就算俾我去到，應該都只係摺埋一邊等完場返屋企

中七之後本著「萬般皆下品，唯有讀書高」嘅諗法去左報Asshole degree
果陣聽人講「讀書要搵自己有興趣嘅野黎讀」，所以報左個社會科學嘅副學位
為左駁返入大學，衝左2年冇校園生活嘅校園生活，總叫入返大學
但當時同老母講話入大學，佢果句「下？唔係三大丫？讀住先囉」咁真係好hurt 更加唔好提初初入asshole degree時果句「你唔好以為自己係大學生丫，係政府見你升唔到，俾書你讀咋！ 」
說好的family support呢？呢個應該只係我一廂情願嘅幻想

到上到大學啦，因為係year 2 entry嘅關係，又毒又柒嘅我只係粒游離電子，喺唔同嘅群組中游走而無法埋堆。
冇計，完全覺得自己冇價值去識人同俾人識
同埋當年重係行緊3年大學學制，所以果2年又係讀書同讀書，之後拎左個冇乜意義嘅非三大non-BBA學位就完左成件事。
果陣行畢業禮，老豆同阿爺面如死灰嘅樣，以及急急腳完左個典禮就走人，我真心唔覺呢個學位有乜好值得開心

到出黎做野，基本上都係想騎牛搵馬但搵唔到隻馬
非專科非三大，真心搵黎搵去都係文員仔工
做下斷下，就到左依家咁嘅狀態 年近三十，一事無成

日日就咁返工放工，同監犯有咩唔同？

已經唔知可以點做了 我覺得自己最後會喺條巷仔度死左都冇人知咁去重刷首抽 有冇巴打有啲建議俾到我？見社工得唔得？

利申：帳號同人共用，非假膠。只係最近負到想搵人呻下。sorry for 1999

搵幾$先？

屋企真係好緊要
果陣老母見我ce低分
諗住我al都讀唔好
叫我不如讀asso算啦
之後讀緊asso果陣我自修UE拎左條C
老母問我做乜唔報多幾科

計埋兼職剛好兩皮

同六合彩一樣，中多半隻字就問做乜唔中多半隻